[陰毛論]Rock哥係被逼接騙局廣告？

[陰毛論]Rock哥係被逼接騙局廣告？
係人都知佢發過夢。
有人想佢收皮，又唔可以做得太突兀逼，所以叫佢接騙局廣告，而rock哥俾人起曬底又唔接唔得，佢冇得揀。
之後藍絲kol 100又彈起

[陰毛論]Rock哥係被逼接騙局廣告？
係人都知佢發過夢。
有人想佢收皮，又唔可以做得太突兀，所以叫佢接騙局廣告，而rock哥俾人起曬底又唔接唔得，佢冇得揀。
之後藍絲kol 100又彈起

？？

rock哥上黎試水溫？

當佢拍左個天使片害手足之後已經覺得佢係仆街 咪撚再幫佢洗地

扮正義谷人氣再呃9你地咋, 醒少少啦

有無detail發生咩事 之前唔係好多人吹奏佢咩？

自己睇佢最新果條片

做乜9 ？ar rock被打到傻咗？
幫詐騙集團宣傳都有嘅

Rock哥鄉黑黎架
嗰次打人唔小心錯手啫

Rock哥柒就梗
但你條撚樣都唔使日日吹奏條垃圾鬼王架
起一起底都知咩事

佢咪就係鬼王😂